美股認真討論區 CCCXXXVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Tesla rallies right past report of European chief exit

慶祝歐洲分區總裁辭職

Short put驚接貨，買long call咪得

15張SMPL @20call 咁都死唔去

2個禮拜先0.75
唔抵做啦
即日BYND sc 135仲好

炭治郎巴, SP入接貨唔係世界末日, 入得太勁唔想接咪roll走佢
而且AMD驚春, 萬一TSM核爆, 全世界就要靠佢同三叔

2920

回伏羽忍冬巴, 51好似好易就會到，唔想接

巴打amd做49 1星期得0.28 2星期有0.75好似正d，唔知有冇錯？？

ko sp d息有幾多？

Happy Friday 次次都升
下星期你哋就知死

自已計啦

認真咩？bynd依家133.3啦wor

咁你睇下圖 135係咩位

希望下星期同今日一樣慢牛

Sp最多接貨
Sc輸死都有份

龍市呀大哥

隻bynd都幾撚妖

我張140 都驚驚地

做乜撚野今個星期出親財報而爆升個D 全部都頭也不回

痴撚線

2月3月個時 兩星期已經兩個世界

naked short咁on9既野邊個做

Appl
高盛評級為賣出

主要係已經買突左100％，唔想再爆margin
入得太勁唔想接咪roll走佢>係咪我要補錢roll架？
AMD唔驚既，49接就開心

接完咪反手SC
其實睇比例黎講, 51係支持位黎

如果sp
vix 去到幾高先會多啲premium

ATH

巴打你用乜睇option flow？

狗盛一早係earning前話沽apple, 呃呀婆就得

呢間野同佢唱反調買就得

其實冇話乜野係正d，做完訓得舒服最緊要

咁即係升到仆街啦

無錢你學咩人short put我得3成現貨，7成Cash standby
short call put一齊做

之前我一入佢就話沽
搞到我坐左成個幾禮拜等earnings

散戶唔賣出佢點買入啊

on9 利好黎

barchart +
twitter sub 下d option 人

307.5走左張sc
下星期lunch係同事面前加特飲

你平roll有錢收添，睇你sp幾入價都想roll幾遠

高盛同大摩呃新手就得

狗咁撚

TTD 350C 05/08/20
Vol: 9967
V/OI = 17.3

其實邊度黎咁撚多人開呢啲call

我了

我冇賣貨
彩佢都on9
成推傻散走佬跌到得番275

你有無見過新哥係葡京做莊佢會輸錢？

Google 上1400

+0.51%
Monetary authorities-central bank
Gained 100 jobs

Central Bank 請人托市

Msft fb aapl 都爭3-5%破頂

有冇巴打一齊追咗爛肉

等睇傻散接蟹 睇下邊個買到

可唔可以解釋下咩黎

大行話走一定要走ga

Homedepot

金山雲

燊哥長賭幾十年肯定無
但新年拜年開賭，個條友做1個鐘莊就會輸

幾時有得買

美國唔係聽日亡國咪得

呢個市龍到痴線

幾多條友玩呀 新年做莊都好難輸

末日call條友慘慘豬
差d拎到獎品

下星期最後一星期淡友生涯

all time high

每次sp 都戥對面慘

sing sing sing

sc 先啱 打錯

134.8啦

SC 我今個星期HIT中左幾隻
隻NET差D比人叫走，好彩今日跌到仆街

仲入唔入

Long put條友應該幻想緊大奇跡日

輸死你

海巴

risk and reward姐
依家做有2鎂
升到137先開始輸

睇住拉返上160。。。

唔係裂口嘅話 short 都幾穩陣
sp有錢喺戶口 揀隻想入嘅 真係無乜壓力

唔等信號了 扑暈自己

唔係仲要加埋premium先breakeven咩
最高先53.34
仲有一大段距離啦

我等復工先開番多d put 而唔係剩係用來hedge..
復工d data 先有意義
但都可能迫害淡友等更多

出現AMD討論區, 今次大鑊

真
同7500一樣

咁弱勢有咩好討論

台積電慢牛股 Msft一樣

TSLA

AMD SP討論區

gold=god

青有冇sp msft
呢隻升得牛龜咁慢 sc好似唔係幾著數

等仆街啦

lc sor

sc sp 一早回左本

無錢接佢

妖埋今晚

妖股LIST:

科技股
AMD

軍工航行
RTX

仲有無

應該會有傻鳩見sp咁好揾買10張

唉 忘巴日日都咁多推介
點解我咁廢成日玩oxy
升又升得慢 跌又跌得快
日日啲人講龍市 我完全唔覺

電車
TSLA
油
Oxy

科網
NET

郵輪
CCL

飛機
AAL

你得一注？

爆左135就入
利申一早入左等160

short 尻隻垃圾賺大錢

龍市真係驚閪
連燈仔點贏美帝呀

飛機製造
BA

Tsla

有冇熊軍知而家係咪做緊右肩同雙頂

繼續呃自己

買股票一係買大盤，一係楝幾隻玩開夠
，你見p兄日日賭堆聽都未聽過，個d叫送錢

BYND

飛龍市

NET 無24蚊汁
追少少

上星期輸左十幾萬
諗住玩一隻重錘
點知輸到甩褲咁滯
無心機繼續望就繼續擺係到call oxy

你揀隻仲有好多變數，但市場未消化哂壞消息嘅公司，一個字，等。

利申：暫時平手賣哂OXY

其實我發現BA用黎SP都ok

係我都short左amd

TLRY

金山點睇

Aal有冇機會破10蚊

屌 岩岩買左唔好燈

我都係入錢慢慢鑽研下先

散戶砌金山

一開波破左啦

校長

我得Spyg tsm Ko

最多手痕埋amd intel

今次要lock死個profit唔想再輸返走

忘巴呢兩句好精警
我會一世記住

校長又去撚switch?

開leaps算

然後下星期如何部處

人人龍市 SABR今日低位明日高位

Zoro巴打

升乜鳩

AMD
RTX
TSLA
Oxy
NET
CCL
AAL
BA
BYND
TLRY

歡迎再加

納dee太龍 做淡dows都可以既

盤前比佢呃左
一開市就自由落體

連指跑嬴大市

買

假肉 All time high唔係19年7月239蚊咩

咪繼續等佢磨，升咪收期權金，跌咪接貨
跌到不能接受咪平put輸錢走人

前頂

Sq

其實都唔少啦
記得你講個時5.8

係喎, 無睇遠啲

開市已經係好消息

準備升穿前頂

想問下大家用開咩app睇大行目標價? 牛牛好似無?

琴晚比人震走哂張爛肉call同正股
不過賺左就算 呢隻野要插既話快過火箭
唔似ZM咁托得

降佢評級間野係咩，呃貨

單隻輸得最多錢就係爛肉

評級and目標價依d完全唔洗理，垃圾黎

Shop唔好升穿720 今晚就收錢過weekend

佢質底隻野比我平SC

跌返三日得唔得

一睇po就見到p巴俾人笑

我玩開BA同TSM, 要大波有大波, 要細波有細波
上個禮拜開始睇埋AMD, 上個禮拜開左張54蚊SC同51蚊SP, 希望今晚平平安安變到廢紙

咁佢係ma , 買隻qqq已經夠回本，佢係要送錢俾個莊

出earning前入隻call第二晚就double左

我係個日入左兩股appl5股qcom 加埋1k都唔夠 今日+100

連登amd大船，我feel到會沉

冇空間加貨

耐心長渣之後開始有返小小回報
之前炒細價股輸左好多錢
依家真係穩健返小小算

有冇咩潛力優質股推薦？

隻TWLO好似ZM咁玩緊空軍永動機

bynd tsla

每周加張short call令你安心坐貨
日日吸血，每周5 又可以恥笑long side班友又睇錯市

跟反向LINDEX買

升上900

intc卡住左係56-62中間, 落唔到手

Sqqq穩贏

所以點解我sc53要轉sc52就係要今晚一定走到

你睇下，連指跑嬴大市架

爛肉都算？
Tsla 真係好怕變妖 真係早買早享受
升到咁高唔敢入 我寧願保守買 google apple 果類

大哥問題唔大，55蚊底黎

除非又玩bigshort

iron condor典睇

Ma準備突破

仲sqqq?

唔要做雞

升左上天，炒佢炒左我成晚

Kc 有無人玩

or tsm option long put任你買，我做對家
你都係穩贏

我個倉加埋5萬港紙都識分注
唔好做太多高風險，錢可以慢慢賺返嚟 但本金唔可以-太多，唔係好撚難追

Intel

買垃圾 日日輸 一個月輸足20日 有10日唔輸因為冇開市

聽日sqqq跌我切

Cls 買咩豬咁多？

買long put 賭錢都唔洗十幾萬掛

個10日輸時間值...

call 定正股?

今日無人講ZM 即刻ZM就跌左

sig 今日升20%

拉總

張smpl call +200%

賭徒推薦SOXL

好似無乜淡友

不得了 已清9成倉等下禮拜

來吧特大災難

無人理佢，莊就會拉番落啲引人再操盤

可唔可以唔好用long put 做example

尋日清左好多做傻鳩
今日入左INTC慢慢玩

美股真係好多未見過既野

up or down?

只係重錘一隻風險咁高買咩都好易死
當然都可以入5萬贏5萬

梳鳩

我全部watchlist得隻zm put係紅

而家高J係咪好傻?

未試過唔敢做,同埋account限左淨係比做基本4式, 連spread都唔比開

正常都鍾意賭自己既眼光
想自己beat the market 一鋪賺首期
但係都係老老實實慢慢玩落去好啲
手痕先用profit玩少少long side 目標賺餐飯

隨時聽你講 走去買qqq 跌

成個vcp出哂黎
好似係

我好友嚟stonk only go up

到左62再睇下大市點

岩岩發現納dee 100升足5日

睹場的興奮感覺
試過一晚就夠
長渣左好耐的LMT同TTWO表現都唔錯
有信心坐左一年可以補返之前大輸的金額

淡友日日幻想有big short Q1 都出齊

早d訓教啦

今年呢個市唔需要咁做啦
就算而家道指24000都同29000差好遠
求其揀兩隻殘股慢慢坐都夠賺

今日高位 明日低位
s字頭嗰堆除外

我spyg驚閪

揀中隻aal 同 oxy都死

星期一開左淡 唉～

下次唔好喇 就算開都去番前頂先開

餐飲股啦如果而家

如果開足七日 升足七日
btw波巴 你準備離棄淡友未

可唔可以跌少少想入貨
你跌返1-2個%我已經安心好多

咩broker 咁衰？

開定short put唔洗諗咁多

揸住dis jblu
想搵下下一隻買咩好
但發覺好多都升到好似好高咁

等淡友死曬先開

sqqq 52low 係咪值得價投

俾你估到仲係災難？

始終我覺得向上做無咩水位 又有dows拖後腿
指數put都ok ge 納dee就高風險高回報

仲未死晒？

今熔精神永存
六月先開倉會賺多啲

星期六會出返黎

ig黑期 精神食糧

即係差唔多依加 仲差30點左右
係咪應該繼續坐到下星期

因為見大家玩得好開心想收下息試下
點解你sc既？唔想hold貨咩？

283升唔穿

完全冇回過，通常呢d時候sp就仆獲甘

今日入左net 會唔會太傻

其實跌一跌回一回都好合理 big short就無希望
你見頭尾一個鐘都好多沽盤
到時先再賣番出去抵d

揸住半net 心諗：我點解琴日唔走埋果半

平roll係咩意思可唔可以講解下？者係我張sp 49 amd premium 0.75 2星期後到期，平roll者係到時點做？

宜家真係短線

尋晚本身都諗住走半一念之差

Big short真係無可能

XOM如果長揸
依家呢個價係咪都算抵入黎擺下

大家點睇roku前景

平roll 即係今個星期sp49 轉下星期sp49, 時間值多左一般都有錢收

即係今晚收市前都要走唔好過weekend?

想問下d沽空機構既運作都幾撚癲, 先沽空再出research追擊

咁樣得架咩

感覺上同ELON 口遁差唔多咁款

唔會比證監個d搞9返轉頭??

我5/15個d都會繼續過 落左spread 頂得順既

但佢前幾日每日裂口高開5蚊

call咪到拎走， 正股收錢止賺

今日咩位入
幾時開始玩美女嫁之前剩係見你買牛熊

我買個隻係big short先有肉食
溝多野等今晚放 最多淨1/4過weekend

上星期二巴打先話日日數錢 今日...

你地依d唔係叫數錢
係叫賭錢

Amd38-42個時做過輸撚左傻

咁樣sp 完又sc，到最後都唔知係掙定蝕
51係咩支持？我睇49係前低位同埋50＆100ma咁上下

咁好記性 果陣真係日日數錢
我三幾萬本call到變十幾萬

想CALL FIVE9 同 DATADOG

癲撚到

係叫送錢呀

不如唔好溝 止蝕/total loss咪算
贏要谷 輸要縮

淨long唔做put諗住極限操作就奶左野
故事教訓點都要做翻啲cover

TLRD 唔怕破產可以buy

都係打回原形姐
好過好多人啦

呢D時勢, 升到勢不可擋個時, 就算深信條數會繼續升都好,

起碼都要割少少禾青走, 留一部份

利申: 過來人

連指

岩 唔溝了都係
其實好想捱到下星期一
但呢個龍市做淡真係嘔血

依個世界有樣野叫公信力 如果係真既話 講出黎有咩問題
假既話 你估可以玩幾多次

仆街唔記得cancel張order 贏少十鎂

冇學過數學不如唔好買股票

果陣T+2緊忍唔到手 諗住減產仲唔係free money
點知奶撚左野

頹左幾日囉
本身可以拎啲錢去越南玩翻一頭半個月做皇帝

咁我今日正股倉都+14%
都係之前硬淡先搞到option 倉豬晒3月d 錢

牛過weekend 90% win
升期2 又90% win

其實放到過期系統自己平係唔係唔洗手續費?

又唔係傾AV 呢D咁大uncertainty既唔好博

做功課傾project又好 返工開會/傾生意都好, 幾可1次傾得成

Larry拉到42

有無zm苦主

俾佢夾到我心灰意冷 蝕左80蚊

唉 4月個時仲諗有3月個d 大單邊行情玩
賭性大過理性

41.88 20股沽少少試玩

唔洗，自動廢紙

Expire唔洗手續費，但我都係會平 怕收市個棍

支牛有人沽左5千股

前兩日都叫走

咁有決心

分散開唔同股 唔同option都可以分散哂風險
同樣做淡 SC可以收錢 但LP蝕錢

拉就沽，回就平

citron有排同gsx玩

一張左右換手要2鎂左右
比其他免佣broker應該係

SEC幾時出手

Shop 700-720巴打 賣左未

真 真係冇得同侵侵架fc鬥

who knows一出手即刻停牌

我30/40sc spread -緊100鎂

BYND 空軍assemble

我發覺nvda 都幾撚癲下，就黎破頂

ASML唔識搵位入
日日升回都唔回下

跌啦跌啦

星期一收完錢，又夾日時間值

26.42 想試下新野
其實小注 但純粹想知有無做錯決定

想開張appl今日310賭添

你危D喎, 大棍都仲係>130

大把liquidity

又話135係頂，上埋136

今日say good bye to AMD喇我
兩星期收53sp52sc,100蚊息

個價遠到唔洗睇，CALL左就爽

三頂 成交縮

屌，唔好講啦，mark左好耐冇上車好後悔

星期五走人是常識吧

開多張41 sp驚閪

我都係，望住佢開車越走越遠

無炒開E隻，我齊貨，等變廢紙

試下連登係咪咁邪先
LVS升升升

AMD要學下

其實星期5 long option係咪唔抵

先唔理IV縮唔縮, 剩係蝕時間值都要蝕2日

尤其是如果SHORT 末日PUT/CALL 咪SO D?

大盤etf ,大賭美帝國運，入場費低

時間值係每秒夾

成個星期最錯係揸住隻AMD

波巴
做得naked sc 實夠錢同嚴守止蝕

有冇DIS
100入左慢慢日日升

沽左佢買ccl oxy大波d

102

Diamond hand 莊勝率一定高過閒

老實講，唔計用黎賭錢，用幾張option用黎對沖正股，呢啲環境幾著數
講緊幾千蚊可以保障到幾皮野既value

我入唔夠金姐

一冇人講隻貓就升

AMD成個星期無波，波係向上，有女係向下仲要負咩?

依樣要note翻低以後真係小心做人

哂5usd沽撚哂
好彩其他單cover突
呢隻妖股唔敢hold到星期一

靜啦屌你

有冇3點半SQQQ

有啲托高派貨感覺

elon 講一講基建即刻升

大家覺得下星期好唔好氣氛

大上大落點睇

淡友死晒
可以跌了

睇緊下星期有冇咩特別野之類

係都而家入少少當賭錢

可能2點就開波

納Dee連續幾日個劇本都一樣

我覺得升，散戶全面入場

出面仲有 post

玩short side一流

星期五，攞錢走人穩陣啲

135SC又然

Oxy 發力？

好在一爆135就走左正股

下個禮拜會唔會急插

大升市都跌
跌市都唔知點算

On9 shop

波巴小心d
USFD, SMPL, DAR d 食品股抄晒上去

ZM

我做緊LP Bynd炒唔得耐

SC

龍巴d stng diamond hand緊

高J果個仲ON9

希望Shop SC兄弟有diamond hand

tsm對家53.5 hi都hi唔到，下星期54繼續努力

電話冇電
一開機又係綠油油一片
真係飛龍呀屌你老母

唔好提啦 一提就夾
袁佂mon post

龍市仲做淡 就黎變仙股

跌得勁假 低成交插果少少

好耐無見無巴

試下跟unusual activity賭一賭錢
希望唔好豬獲甘

咁都叫跌 回一回就上番

Diamond hand 緊股票同call

5月call 如果>25 我唔覺得有機會
不過我自己5月係spread 22-25都渣埋佢 我23 breakeven
股票同6月call spread (23-28)仲渣緊

股票倉會渣好耐 我目標係40up

唔係日日都高開低收呀？

個狗莊唔知係到玩咩

係 熊軍開 party 牛軍又 happy

打和super

收市買，開市賣，呀婆都識玩

網購果幾隻明顯係優質股黎,但呢一個月升到咁明顯跟唔上業績
但冇乜人肯等機會/分注,鍾意一下ALL IN,一回調又叫救命

晚晚1點到3點都係熊軍開 party時間

減一減exposure, 小熊過weekend
希望下個禮拜回調比我入貨

hi 空軍唔洗多謝我

唔知我見tanker sector 洗倉cls

真係估既話我估佢地唔想抄得咁快
sc win下錢 到個industry 就downturn下個cycle 先抄高出貨
STNG >90% institution 想點玩就點玩

沽左20股執幾十鎂

賺左用小小去支持黃店就好

救撚命，屌你老味

P巴100沽佢 佢即刻升到上130

3-4呢

有冇反手

P巴真係實力認證

佢溝咗幾次打咗和啦
反而我仲坐緊

希望佢一係diamond hand 一係琴日有平倉

我買完就唔可以上返去？

唔係咁快散水嘛

Gel頭時間

好撚唔開心，仆街

燈得好

回緊喇 龍市唔驚

道指升
Call照跌

跪求散水

一棍已經回晒

嚇撚死咩

疊埋心水做定期算

噤多位，再見

龍龍哈

aal上10

VIX就穿30

做返個濕鳩打工仔，行老豆條路算

最worst scenario 係q3, q4 油supply<demand
但呢d 好難即刻quantify 幾影響industry
個人覺得船點都會用到
--------------------------------------------------------------
Q2 forecast 我估會俾consensus 更好
有人twitter 有實時租要幾錢 到今日都仲係>forecast 租到既錢
同埋一租一單contract 會係約40日
基本上q2 secure左 輕鬆過到

淡友快D換定衫GEL頭
3點到你地出場

你哋講diamond hand係咩意思

PTGX

p巴今日沽左tsla就出左去冇睇市

MAXR同USFD個圖好似
明明唔撚同industry

btw 兩個都可能開始抄上

月底spy put 比人掃左大量，係咪要股災了

邊日?@strike?

5月29號 @249 11,140張 sweep
5月22號 @259 7278張 sweep

建議P巴買入

同埋put flow 都多左好多

Vix跌左 Put買多左都合理
我都忍唔到手又開左兩張

VXX d 80 call 都多人buy 左
沒事ge

牛軍買貨時間

特價時間

Tesla下星期battery day 唔夾就奇

傻淡多錢得滯 比d大戶洗下

開左護屁股

呢幾日仲有 reopen, 登記新電池專利去夾

GSX拉到去42

22唔見喎
29 trade完得1K OI，計.34一張都係34K
Wsb有人送錢比大戶就似

瞓咗冇睇，點解啲油升左咁多嘅

牛b

真心想問

減產唔升唔通跌咩

oxy 勁過apa 撚屌莊 撚完炒單邊？

屌

好奇一問，OI都可以即時知？唔洗等下一日？

Ib唔見有trading history

LVS
啪啪啪

你好似岩我7

邊到睇 earning 方便？有時 Google 冇 2020 Q1 earning 就好似 net

呢個係flowalgo？

yep

cheddarflow 先岩

唔見有 CloudFlare earning

龍龍哈 終於有啲感覺似龍市
Oxy升到15 我啲16call有救

earning whispers

3點前清左張LVS CALL先
怕怕algo盤

又上返9100

只升不跌

AAPL
310

頭先邊位巴入左末日310?

岩岩check一下option chart今日有兩萬四張INO13.5C 0515 未日爛肉130p

點解突然大升

龍市 唔識睇

APPL話下星期重開店

SABR好努力咁爬番起身
好感動

好似乜都升

ko都升無野無可能

今晚沽 等下星期回調

下星期納dee 一萬

咁APPL 係晒3大指數入面
同埋3點棍 差唔多啦
BTW 不推文啊

龍市日日升

on9 AAPL 305 CALL 琴日放咗好想打死自己
AMD唔放就同我妹

俾多個星期你short call對家又要送錢

原來係你

我上星期280買左堆320CALL 如果下星期價內就FATFAT

我開300-310，295蚊@1.4走晒
305走都4.幾

豬到無錢short call AAPL

巴打有冇興趣請返我食個M記加大

空軍最多嘅zm跌竟然無人提

自從大輸一排就係咁... 都係空倉唞返一個月再算

3蚊咋喎

靜佢就會跌

我又冇咩 賺少啫 最少我賺左50蚊

星期一要回啦掛

靜啦 漢奸袁征mon post

我成個星期都諗聽日要回
做雞做到落唔到床了

阿婆都識玩

校長快D出黎定下熊軍軍心

我成手put未放過
大不了遲一年退休

OXY 上返15蚊

14蚊好價位，因為連登叫春

隻net放唔放好

今晚有冇插水走佬睇

1. 大獎留返下星期5
2,3 牆紙
4,5 星期一又吸時間值

AAPL托住

今晚好似冇乜人咁

沽空佢，larry拉到依個位出貨

點解你地開到515 option但我果間今日之後就已經係520

冇人燈，升

問Cs tsm 1week 1張

你睇下啲股 十隻九隻都係上升通道緊....

我全部option下個到期日都係520除左SPY

淡友still幻想熔斷

問Cs

下wth 520 星期三喎 唔啱數

ASML
搵唔到位入

已經懶得解
總之升

我睇到都呆一下
賭股全部都上升通道加reversal start

我仲以為放假乜柒

雞犬升天市

走左LVS CALL過週末保平安

May20 = May-15-20

299高J之後俾佢震走左點知DLLM

連郡隻oxy報複性上升，前日13.x個個哭喪咁

睇黎連郡交易員又會高j

咦你咁講又係我睇番又真係15號到期

淡友真係買定棺材...

13.8入左

E*TRADE d柒野

我都走左
但好吸引
入返圖靚啲既Wynn

星期一繼續收錢

好撚難睇我貪佢no commission
炒番個盤上25k就轉CS
輸到唔夠

Flowalgo 無capture到
其他就有 最大果張
15/5 43@1.13 spot 42.48 98k prem

輸到想喊 .....日升夜升

仲邊有錢買

又有得假升

輸到腳震

岩岩又殺左amd intel tsm淡友堆long put

賭大細都賭98k睇黎有D野

放哂啲牆紙應該都夠

今日capture到四個trade 全15/5call 42 43 44 45 strike都有

呢排開始走去食 PAZZ
發現原來都幾好食

牆紙係market price都賣唔出

要睇埋圖既話用ToS啦 無得輸，都係$1.3 round trip

升災

希望賭得中可以羸番餐M記加大

吸血大法

有無邊間trade option平啲...

tos全名係?

差唔多 又係炒earnings

twtr幅圖靚到 直上33 咁樣

TD thinkofswim

如果剩option etrade 0.5一張應該算平?

仲追西野， 由佢爆升算。

玩吸血大法

去街唔洗睇報價。

Ib 如果掛盤 provide liquidity 有時會貼俾你
我今日先發現.... 之前啲ask price trade 成蚊comm一張

ual lvs 爆升

不過無入到

繼續做sp tsm msft intel amd nvda qcom 邊隻有大調做sp 邊雙

RH/Webull tastyworks $1 round trip 不過聽frd講睇圖唔掂

想問合左股但之前買落既期權係咪一蚊都拎唔返

lvs個圖無Wynn咁靚
又太多call option壓住
要高j j wynn好似好啲

話說尋日rrr爆上果下明明有option flow alert
無跟到 喊左

屌6.2走左少少

落得多trade既話係做到$0.5/contract，買賣都要比 = $1

之前有巴打分享咗 options 異動， 有批call 係50 19/6 加埋個將開返賭場， 不過個日大賭 set張long 好9c 價無入到就算。

輸到見錢都唔識執

自從之前溶斷ib都溶斷之後我覺得ib好危險

異動options真係幾好參考性 配埋news 可以一炒。

上網搵下相關資料同參考性先

咪我share
lvs 19/6 50@2.17 spot 44 2M prem

Can 巴 好掂。

幾準

邊個網址搵嫁

異動option加圖 係好好嘅indicator
今朝有2.4 M tsla call 跟手就爆上

insiders 富者越富

其實我想開option會唔會推郁股價?

問

elon 仲話股值太高

係咪佢想低位入再炒過

我買左flowalgo 頭兩個星期37美
但可以試用cheddar flow先 function差唔多
免費一星期

唔好太信啲spy/iwm flow 就係了

仲有好多option都有即時性
炒即日嘅多到你唔信
check historical 果時唔好信十足

可能果日隊左草同frd子打賭信唔信我可以一句做低10%股價

要自己西，好多垃圾flow

其實會 因為如果你vol大
一張call要有返delta amount of share to hedge
你買call其實係逼緊莊買股

當然要個flow大先得

thx thxCan 巴。

有無計過overall準成 ？

點解起咁多張價內

唔出奇。

有錢人真好

我諗緊成日開市大郁其實好大機會係平option

54.5係咪擺明想接貨

So far 我睇都好準
係earnings唔係全準

但即日break out果啲準到痴線
通常930 至1030 會有依啲即日break out flow
今日例如sig
一連三四個alert出

今晚有無手足係牛過夜？
揮下手

陰升 月底應該會變價外。

預佢平均一個月有幾%升幅

宜家又無貨，到差唔多月底仲係價內即開返張 54.5sc

option flow alert你係邊個platform set?

正常
大flow 平option變沽壓
成日搞到個價跌一跌

咁炒好快full pay 買樓 1萬變幾萬

自從之前賭中過張末日call開市10秒由1200%變600%我就一路好執著呢件事

Cheddarflow/flowalgo 佢會sense到啲大flowoption
跟著俾有聲alert你

等我吸返三個月血先。。。。。

之後每月只用一萬玩 異動options

要嚴守規則

巴打兩間都用緊?
有冇覺得邊間好用D唔想俾兩間錢做差唔多function既野

但我都係唔敢all in
因為好多痴線佬賭突破 7.9 去8蚊之類
唔係次次準

我都試過

有無牛過夜

求指教

我覺得呢D加埋call/put ratio勝率都幾高
不過要穩羸要去到ratio 10000以上我睇左幾個星期都係得一次

跟得中LK 呢d 咪爽

我兩間都試用過
Flowalgo 多啲嘢睇成熟啲
佢有darkpool 大單可以睇到啲外地trade

但試用cheddarflow唔使錢

下星期用cheddarflow玩下睇下戰績點再決定

千奇唔好 ， 就算profit都咁話。
寧可慢慢賺

每月有10000profit 就用1000 就好了細水長流

搵忘巴教 佢到隻最易玩tsm

勿心紅all in 就ok
仲有記得take profit
唔會下下都入價俾你食到盡

新手上路 仲係摸索緊

揸住sp個人輕鬆好多
24果陣揸DAL 22sp跌到落21好彩開到五月尾由佢自爆算

如果係細價option我習慣係100%以上就走一半由得佢碌

今日gluu 食左150%... 但佢最尾係300%

走一半就係驚呢D情況
之前AMD都試過200%走收市400%

SP 吸血系 搵靚基金主倉個類股做eg msft

long 最好用每月sp 收到少少錢其中一少部份賭下。

咁就錢會越儲越多

SP前請知清楚要幾多錢 同係咩黎

The wheel

仲Covered call 玩earnings 救左我

開月尾應該接貨都discount好大下

反正你開個刻都agree咗佢個刻正股個價。

當自己特價接完貨睇錯坐都ok

多謝巴打 等我買返本睇下先
祝你贏多啲

果排玩乜輸乜輸到痴撚左線亂尻咁開
反正22 DAL我又唔驚佢上唔番去咪擺下

期貨仲升緊 啲人真係好睇好下星期

係 呢d其實等如我地做馬會賣六合彩比人， 咁。

如果你係 200蚊做 sc 400 tsla 同你long call個位就中咗六合彩。

但自己本身無蝕底。

最多搵過隻sp

其實老實股有一批

我會以5g 當科技基建。

中美要爭一哥就係 科技5g 上面

皇巴 過來人 sp 為膽 lc 為腳 。

睇熟同上網睇多d唔同人教學應該明我講咩。

實戰交好多學費

如果有錢我想SP ASML但係冇咁多錢開

dal 真係難執 但跌會谷9氣。

我覺得戰場上咗5g區 。。。主力建設相關股

就算如多次大疫市都快反彈。

國家要贏取貨幣為中心

軍事 科技 決一不可。

咁5g AI 係不眠地工作。

搵隻細價d又穩做住先

Ern cls....

唔敢賭

而家納dee升到咁入既好易俾人震走唔入又dum春

所以搵返一批 基金佬主菜股。

升得太離個mean 基金佬好快會調佢老尾， 跌得太多又會好快調快上去。

買其他股就好睇莊點玩。

班基金佬其實學問好高好知呢時代係邊d版塊為主流同了解個股 所以會好快調節隻股。

唔似其他版塊 比人姦等一刻大升 另一刻大跌。

來來回回，可能終有日終極超升。

但個時你還在嗎。

。。。。。。

但在的時候時間輸了多少呢？會唔會優質股做sp宜家 超過佢呢

最少心理同生活應該影響少好多。

除非愛上睇數字上落賭的快感。

要貼黎感受刺激

佢收市前15分鐘同我平左

訓醒繼續磨

我都用緊flowalgo 巴有興可以一齊夾 我有計多開唔撞

無大船果然唔同d

早幾日係咪美西巴打你話一齊夾?
下星期試下trial用完再決定先

咁仲有冇得爆？

stonks only go up

係丫 你地試完先
我呢個禮拜執左隻short pins 同long pton

感激萬分

一個月扑中一兩隻都夠回本

之前跟人玩期貨輸咗好多

我都執左 賺返少少put spy輸左嘅錢

我無完 trial 完左搵巴打

中到唔亂黎一年本冇問題

利疊利

Aapl落錯車

又升災

想問如果我ib有張short put 8 May到期
洗唔洗自己手動平倉?

龍到咁

仲有得升

又過返港女頭

其實今時今日仲玩港女嘅人係咩心態
都係對住個手機app但係成份同回報差咁遠

淡友說好的大插呢

不要騰只要訊

價內定價外？

其實唯一可以令個市跌係咪得復航後第二輪大爆發

又磨唔上53，我張options仲未到價

未復航都第二輪大爆發

long side黎講應該價外掛
我係short put amd@$50 08 May
對家冇assign

即係唔洗接

好彩忍手冇斬

臨尾高位好多人掃貨
星期一二應該會爆上

台積電又磨

第二輪封城 應該都無可能 再封trump唔駛選

點睇台積電日日磨價做Short 日日收錢既行為?

穩陣個個禮拜數錢

個個星期執佢一千幾百
日日加凍飲

本身因為肺炎輸到得番4731美元,而家有5685美元(20.16%)。同時正股只係升左(13.4%)。

4731美元,而家有5685美元(20.16%)。同時正股只係升左(13.4%)。你對於利疊利有咩睇法?

青揸住幾多張tsm short單

一張咁大把

我仲有d彈藥，唸緊溝貨定入油，航空業依期都好疲累

起身又大升市，IB班工程師去曬HAPPY，今個星期六居然未維護

下年經濟學要加多個課題係無限qe對經濟既影響

就係唔會再有熊市

全世界政府都係共產黨，買返曬啲股票
美國學緊大陸封城後第一日開市，狂買自己國家股票，唔準跌

我前晚都賭佢彈上，結果平手，諗緊加唔加倉

令人貧窮的六大原因:
1.買奢侈品
2.用信用卡
3.努力工作
4.比家用屋企
5.借錢讀書
6.承造按揭
你中左幾樣?

TSLA 第二次想偷步復工再爆升，但係再偷步失敗個個星期都吹偷步復工咁咪印銀紙

屌，連你都唔洗交貨
對家dayday送錢

盤後收53.10

仲有供30年樓都係

52.99 ,盤後唔計架

收52.91

又送多兩日時間值

買樓最勁就係孖展大，升1%你要炒幾耐
啲樓再升真係成世住上車盤

通殺，15號繼續

個app 裡面可以睇埋call/put ratio? 定要另外搵地方睇？

輸得幾多，接到咪無限short call
除非美帝big short or維尼出兵打台灣

交貨我都有錢贏

我又唔係Naked Short

15分鐘圖仲係下降軌

岩岩唔洗交貨，對家叫春lur地
買多張long繼續送錢黎

全部都中

有興趣聽下點夾法

唔好全倉一隻，同埋唔好買哂e d弱勢股。升幅係大但跌都快過人。酒店航空郵輪戲院e類佔個倉最多一半好，其他買下科技股、slv、etc.

講少d e隻，自己亦放鬆下啦。上黎取暖都係好友圍內打飛機安慰自己（e隻only），真係有用既係自己睇下報表（尋日出左），睇下業務佔比、cash flow，唔係剩係圖表派。連燈講個股真係燈燈地。真係講都加密講可能冇咁燈

多謝巴打介紹e隻同amc，2蚊開始升都汁左轉，好似兩隻都係校長巴介紹

Btw可唔可以教下手機點加密

53=7成機會贏

期權用30分鐘圖已經夠玩

下面有條bar有個鎖頭仔

咩網睇異動option

科技股咁撚龍市
點解要向難度挑戰買堆隨時執粒既油 飛機 油輪

盤前大法咪算

行唔行使係long 果條友話事，如果盤後狂插我相信都有行使lp 既可能，問題係提出行使既deadline 係幾時

人地鍾意買一隻有深度坐返357年，唔鍾意速成

佢比左1舊水我,所以上到54蚊左右佢先會行使架

順勢買。唔好再做淡

點會做淡

有冇人呢排買左goog? 可否挑戰歷史高位 15xx

IG跌緊，淡友一齊出黎集合

救得幾多得幾多

令人貧窮的六大原因:
1.買奢侈品
2.用信用卡
3.努力工作
4.比家用屋企
5.借錢讀書
6.承造按揭
中幾樣

我明呀，所以唔可以話盤後唔計，盤後發生既野會影響行使與否既決定

日跌一千先出聲啦，星期一開市暴跌都轉燈
根本做好友跌都走得切,做淡走碌柒咩

行咩鬼權呀,仲有十幾日時間值。無哂時間值之後轉倉咪算

期權問題？請達人幫手答一答

8/5到期價外LC得一張，最後得番好少錢，是否掛單賣出都要等人買入。個訂價跟本無人買入應該點定價？

主動提出行權要正市收市前

星期一一開市張508 價外 自動廢paper
根本唔會俾你有行權機會

其實你地轉倉係用IB個展期定直接賣左佢換張新，邊個好用啲

我果張5/22架，價外行咩鬼權

now廢老可樂單日穿左我個short call價

都係等張call磨到星期5 再講

直接開張新，太價外我餅碎我要lum埋
牛牛買一次收我2.3鎂 好貴

2.3鎂我拎去買盒雞翼好過

努力工作都算咩

你點解唔用FT

用信用卡唔會做min pay ? 用黎拖長還錢，將錢用黎投資

所以話你唔識計數

咁你咪仆得街囉

輸個啲無得LUM

願意受教

牛牛d功能最齊全

你學識計信用卡年利率先

唔輸咪得

牛牛係唔係貴過IB，有無保證金戶口?

yes, 無孖展戶口 我點做short side

輸先叫轉期，心理上好似無輸咁
食得個啲直接食完開上去啦

FT都有孖展戶口

你問下老母今年有無錢買IPHONE

美股十年前得1100點 佢都未爆啦

無知一問 有邊隻科技股好？好多科技股都升得差唔多咁

連登小型活躍股票平均指數終場以大漲21.35 點的 1049.30 點作收，漲幅 2.077%

連登大型活躍股票平均指數終場以大漲21.65 點的 1049.60 點作收，漲幅 2.106%

連登科技平均指數終場以大漲13.54 點的 1032.82 點作收，漲幅 1.33%

SPY: 292.44, + 4.76, 1.65%
QQQ: 224.86, + 3.04 , 1.37%
VT: 69.92, + 1.21, 1.76%
BRK.B: 176.83, + 3.38, 1.95%

short side唔受窮西玩

慢牛股驚閪

以後有人問買咩，直接叫佢買連指
日日升

連群不嬲跑贏大市

我見D SP食左我好多保證金

b]財經台巴打時間表

一至五 閒日
9~4點 買賣港股
4~8點 夜期 美期 炒賣
8~3點 美股買賣

六日
日頭 買馬
夜晚 買波

假日消遣
馬場 麻雀館

旅行
短線 澳門
長線 拉斯維加斯

[/b]

有時 scan 下股會發覺有d 股係估唔到點解會升同多左交易量
FUBO: Facebank Group
呢間做開d VR 面孔技術無喇喇飆緊上去
原來呢間公司最近搵左個 做開體育串流直播公司 FuboTV 嘅人做CEO
FuboTV 上個月先同呢間公司合拼左
唔通想攪 VR 直播?

有好多大鋪都會做某幾張信用卡免息分期喎

2003年樓價10萬錯過左
2004年樓價30萬怕高j等回彈
2007年樓價100萬開始諗入唔入市
2013年樓價200萬開始意識到樓價會keep住升努力儲首期
2019年樓價破1000萬之前幾年儲落既首期只夠買廁所

sp唔係窮撚玩
窮閪去玩long call

基本上sp我剩係揀100USD樓下既玩
再上全部身家都唔夠接

草夠錢先可以一鋪LONG爆佢

pink sheets 你都玩?

連指又跑贏大市

做番淡友

如果三樣嘢要買一樣
跟住撲暈自己20年
我都係會買美股龍市嘅

小型同大型有邊幾隻?

都係咁啱見到睇下有無人討論下啫
呢d概念野有時就好似所謂少林功夫加足球咁
睇你覺得有無得諗啫

不過d 交易量都細

Fomo

加左權限,可以打落去

The U.S. Department of Justice has launched an investigation into whether a joint venture of defense contractor Raytheon Technologies Corp. and the French aerospace company Thales Group has made improper payments

下星期 55

好嬲，好嬲
可唔可以快D到星期一

唔怪知妹下妹下, 如果查到無事應該會去返60

越南

但FT交易成本低d wor

600幾萬300呎我挑!

楠哥嬲嬲豬啦

做乜咁嬲，又high 野？

我尋晚都話
今個星期整到隻隻股幅圖都勁靚
雞犬升天

炒波幅都fat fat

真係隻隻圖都靚到傻 突破形態

真.... 成晚跑撚輸曬

我都係咁
一直維持住個倉1/3
唔敢加太多
怕再跌一波的時候無太子彈溝

星期一熊四 淡友又贏啦

指數影響個股？ 個股影響指數？

答案係兩者皆有

用少數納dee精英股救市
再拖到太部分道指/IWM 啲股 唔好崩同整理返靚仔
下個星期到納指小調整
但其他股上升趨勢會outweighs 返納指跌勢
整體都係睇上

我鳩up啦

熊熊哈

我男神黎
邊條仆街唱佢

真

FREE MONEY!

有人話納指太集中係mfaang 係好危險
我係認同
但換方面睇
都係因為集中先造到今日世紀大反彈

今次事件一定會列入投資教科書

做淡既人 心地多數都唔好
要天災人禍先會大跌
做淡=希望發生天災人禍

Nvda就黎創新高

做淡=對賭國運

教科書有用，依個世界就無人教econ

put sp500= 賭美帝亡國

屌 好撚sad

教左3點半鬧鐘, 起身掃貨

3點鬆d醒左下 諗住訓多十幾分鐘 點知一醒就天光了

又唔想訂價買, 因為成日都miss

做淡係唔應該睇長期
做淡就好似獵豹咁 睇準新聞加股市型態
一嘢造跌 令啲人驚 走
先有機會崩潰賺大錢
所謂啲黑天鵝事件就係咁
但問題係要big short係要天時地利人和
再加超大災難性事件
實在係可遇不可求

Econ有撚用咩，倒不如學賭場數學

Econ 係free market 先work
係人造市 心理學比較有用

現價買+ short call= 對面貼家你買貨

收市市價盤

好易中全日高

12 點買好似好啲

咁冇㗎喇，人地努力做嘢佢就係度訓教

星期一 千升

台電依隻閪野，星期一又52-54 無限輪回，點發達

收息囉....

從來發達都唔係靠股價，係靠利疊利

點發達？上面有個忘xx巴打未教咗玩無限sc sp囉

我認錯喇
sorry
我對唔住我自己，對唔住我户口

所以你都係決定唔買台積電? 5nm同3nm黎緊啦

未為晚也
下個星期就追返

而家唔買台積電唔通等納米碳管出先買咩?

你都知自己呢
貼完倉仲問返人點發達

連指又贏

保守跌2000

買5萬贏5萬，台積點升106 咪撚玩

我成日都係咁，好多次都起唔到身同無精神分析

5000 啦

咪傻，美股已經冇跌呢樣概念

好難講

晚上先爆邊波福大﹐危險

玩到年底咪有十萬囉

Weekend effect加攻頂
星期一就係決定性時間

對家又送兩日時間值

既然知會爆邊，咁點解唔開市買

訓教同特價入貨
點都要放棄一樣，除非去美國住

唔落入點買呀

88 已經全走 一早叫咗你哋走 好彩轉曬tsm

巴打 你係點去選擇邊隻值得買

你預計你會幾時改名做tsm苦主

tsm都幾難苦主到

big short會

TSM 又無運行了

有散水位

星期一可能見到RTX 50

TSM好多息收架

咁易燈到不如short Spy, 賭美帝亡國
做國家英雄

破產都未亡國

唔洗睇圖，望下佢Q1 4月，5nm 3nm訂單已經知，一日唔穿60 根本送錢

一係bigshort一係維尼武統台灣

穿60仲做Short咩,做5毫子交易員好過

光刻機被間諜炸爆咗

邊隻先

問下自己當年科網股有無而加咁既氣氛
事實係未

每次all in 真係出事 有次我all in mcd 仆街 又爆單ceo醜聞 然後 all in ma 出現股災了 其實我打算平倉就收手 點解要咁玩鳩我

amd 上55 tsm都會上 好似係

但佢成交真係低

大型基金股黎

買股講信心賭未來
科技股就係未來
咁你話可以玩幾耐

dis？22？

除非衰到好似ge咁啦
tsm無死

我只係知5nm同3nm台積電高良率玩哂

台灣經濟增長仲要係正數

台灣第一大藍籌黎
台積電台灣最大既藍籌黎

中間價LO，賭大細

我都好睇好tsm

drop to zero
我張PUT有用了

說好的M$呢? ALL IN未?

btw抄股依隻game好上癮
邊度有得退game保平安？

不了 M$ 太貴

日日開住個戶口成日都覺得自己玩緊虛擬幣咁

斬倉再做打工狗對沖

50蚊我會上返船

重倉Put左bynd想針

你響台積電做?

幾號行權

頂你我研究左diy市場十幾年
Samsung良率低

一個product 都未出你又知良率高

睇News 做下research啦
你地估贏錢咁易

515

我5月22...

5nm良率都八成啦,3nm都就黎量產啦挑

samsung 5nm開始量產，良率根據傳統3成到

中芯國際14nm應該有3成

intel只幫自已做10nm都未量產到

Samsung整RAM好勁全世界都知

Intel仲玩緊14nm++++++

尾市仲係爆上，個個都持貨過周未，唔CALL都唔好PUT

咁SP咗點部署

dis 上海一話準備開返就已經賣晒全部飛，disney+又做得幾好，已經睇唔到點樣可以再差

上星期壞消息三連發都唔跌....
我都做左今融雞

收錢

其實做咩野亂咁PUT 咁多好野可以PUT 走去PUT隻COVER緊GE LARGE CAP

負負得正囉

龍市put龍頭股，等於送錢俾sp條友。即係我

btw 入左小小kc long call teva bbby ma 仲有 mgm
put qqq 對沖 依家capital 又exit tech 走左去傳統股

就係上升通道加無利空消息 再加埋大市造好....
星期一sp500跳水都有救...

想加入投名狀(屍)

why mgm
Wynn seems better
下次試下call sqqq

我銀河CALL

等你all in,做福世人

Lvs 我覺得佢上到52 可能會回些少先上60
Wynn 一路痴住上升通道行 可能會短期大突破

系統分析 連登仔做淡等入貨
即刻同我開個大俾佢 等佢追悔

同ib打工

我無lvs, 我係1928 hk 呀 買埋MGM 可以全天候睇賭股
永利OK GE as long as 賭場重開佢地就無得輸

MGM跌過龍上返40唔過份

好巴走左pypl put未

走左啦 佢反手call返

破頂價喎
咁有信心?

p巴走左short未

點會 40蚊都係講緊7倍pe左右

平晒~ 反手long 番square

黃賭毒係最賺錢生意點可以得7倍pe

啲人玩swing唔睇pe架...

買曬佢

三注
隻隻都突破勢

ZM呢D股都千鳩幾PE MGM上返10倍唔過份

我錯，錯在買唔夠多
買曬佢至岩
劃幾隻都係靚圖
不過可能唔等我

作為visa股東
我提出嚴正交涉

買左googl around $1250

講講下 做少少call 都好

1928 澳門真係好正

大陸人必去場 。

邊單要136鎂...

屌打巴郡

今日跑輸連指

絕對唔同意 5. 借錢讀書係令人貧窮
正苦grant loan 只要1.x%息 唔借正傻仔 仲平過IB 又可以分幾十年還 宜家仲可以免息暫停還兩年
直頭fat fat

15年姐 冇幾十年

經濟堂第一課唔好再教機會成本，第一堂就應該要教QE

咁垃圾㗎 不過15年都唔錯

要教，唔係點知qe唔買股你會輸幾多機會成本

星期六都推咁快
氣氛好好

同意 我早排都係靠grant loan炒油食正-37個水

讀埋讀埋發覺經濟就黎爆
一出到黎做野決定學以致用
用第一份糧借錢沽空

係應該教人all in

巴打點決定lc 或者直屌正股？

俾d 信念

係應該教人開margin +玩option

Gsx 唔查 去查自己友

唔夠按金架話

人生苦短 出手要大

我係度諗緊有冇咁快Recessionary Trough

入10股正股用同一舊錢不如開100張lc

唔work啦依套

納指 痴線 升到 勁

瘋狂QE
Econ白讀

事實係佢真係食中在家工作。所以有時D野係自己無觸覺
無限QE加食中在家工作。仲點輸

而加個世界黑暗到呢。即係李嘉誠吹破產。但政府就話我直接買你公司債仲衰撚過直接派錢比人民

Wynn就算3月個陣都係回彈得最快
咁多隻賭股最強係佢

QE free money

學開公司攞QE錢

Sqqq唔好玩命

成日都覺得哩d係yolo bet
跟少少好啦

好似無得set spread喎，逼人每隻腳收一次錢，仲要夠購買力先開到short side

香港咁搞仲得了

香港搞緊不過唔係幫x哥
自己友分錢

個app俾我收埋左了

台積電升到106

全清
唔該可唔可以跌啦...

所以夾死你點都要買股票/債/其他有實際價值既資產
政府拎你D錢去救有錢佬再印錢
小市民唔用投資去分一杯羹變相每分每秒都蝕緊錢

波波對沖基金Company ltd.

其實台積電無競爭對手咩

各位早晨
龍市無敵
死人冧樓
全部照升

校長早晨

淡淡

楠哥新片係到講經

3星 intel
3星今年甩碌 7nm大單比台仔搶大半 5nm台仔今年獨市
intel做番自己野多

Tsm 好似Tesla 咁
Tsm個對手會係Samsung 但Samsung 唔夠tsm打

點解你咁得閒睇佢d片？

1.5倍速睇

早晨

其實都好丫 番翻去08-18咁

Dragonage巴打早晨
淡友被大逼害

Strategies巴打早晨
牛市重臨

十年大牛

永無跌市

有邊隻今年仲跌緊6成以上
前提要間公司執笠既機會少

話說08-18升咗幾多倍，計下幾時退休

最少一倍啦

Dji同spx 3.x倍
NQ 6.x倍

NQ科技股食前景

佢講左乜尻，唔想click 入去

做淡既機會成本，淡友係咪真係有思考過

佢既水平仲差過連郡班交易員

處女銀河航空

特朗普對美中第一階段貿易協議的未來表示懷疑

美國總統特朗普形容，與中國的關係艱難，對美中第一階段貿易協議的未來，表示懷疑。他接受訪問時表示，承認現時對中國態度強硬，對美中第一階段貿易協議的未來，感到懷疑，形容自己心情糾結，還沒有決定。外界形容，特朗普的態度與中美貿易官員形成強烈對比。較早前，美國貿易代表萊特希澤、財政部長努欽和中國國務院副總理劉鶴就美中第一階段貿易協議執行情況通電話。美國財政部和貿易代表辦公室聲明表示，雙方認為在落實協議方面進展良好，兩國充分期待能夠及時履行協議規定的義務。

2020-05-09 15:10:13

校長早

amd連車尾燈都見唔到

淨係諗到石油股航空股郵輪股

楠gor 笑左

又有藉口回調俾大家入平貨

TSM發大財
就黎變Tsm認真討論區

唔岩你地玩，1星期先贏得幾十蚊鎂

一張幾十 一百張就幾千

一星期幾十鎂
52個星期=6000鎂

佢係唔係汁左好多FREE MONEY?

屌 經濟都未完全重啟就咁快放呢D風出黎

本身仲想呢排仲諗住換走5月, 開少少遠期既msft call

而家呢幾日又放多幾句出黎 即刻1516緊

佢4月18個倉
7隻
tpr hsbc dal boa ccl att wm

食得咁獨特

好撚傷心 琴晚見住係咁升
我就得返d實業 仲要倒跌

我通常開100!

佢點做得出
揀親都冇運行
求其買隻都好過佢

處女航空就算，amd長開short put接貨

點解你地咁易買到D股跌?
我SHORT親都升到仆街

星期一 一開對家又先擺底30鎂飯錢俾我

7隻垃圾

你地兩個一齊開間hedge fund就fat fat